唔該手足幫手傳出去！！好似唔多人知道聽朝10點半中環愛丁堡嘅中學生集會

當然仲有中大嘅集會啦呢個好多人知
不過好多同學淨係知中大有集會，唔知中環都有呢！！！

跪求大家幫手推幫手畀你啲中學生朋友同師弟妹知道吖
好人一世平安
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
Fight for FREEDOM
Stand with HONG KONG
中學生加油
香港人加油

推

先推

又話取消左???

Push

無人話取消今日仲準備緊聽日嘅集會
利申 工作人員之一

跪求港九嘅巴絲打特別大力啲幫手推

推呀

P牌嘅我

推呀喂

推 #我會罷工

我要置頂

推佢老母呀

我要上熱門

我要罷課

我要罷工

罷啦罷罷罷

全民大三罷

push

不撤就罷！

好少人推

十連開始！

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

無人推

推啊

推呀，撐中學生

上熱門呀

上熱門！

大大力推爆佢

其實去中大好定愛丁堡好

因為好似無人理愛丁堡

而家都唔知去邊好

港九同學去愛丁堡
新界同學去中大

推推推

學校有就去學校啦，去完再嚟集會

北角手足小心啲
be water

三罷點可以冇不合作運動配合？
人多想做咩都得

熱門都上唔到
聽日愛丁堡個罷課集會無啦無啦

9月2號7點請大家番母校 呼籲師弟師妹罷課

仲以為取消左

中學生們 出嚟啦！

831生死未卜
902一人一花
太子站

一個玩咁耐一個玩咁快

無可能831咁大件事都無風聲！

推上去熱門

《太子真相》一句到尾，有無黃絲黨鐵職員出黎講咩事？

學生係咪訓曬 睇唔到啦

pish

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

點解上唔到熱門㗎

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

雖然集會去到1700，但我1730先會黎到。
無記錯不反對通知書批到23:59。
無論點一定到中環，中學生加油。

又試熱門無人推
又陳雲飯民互片d 垃圾po 攪成日

有冇black bloc？

push push push

唔係中學生可唔可以嚟保護下g持下你地

冇人宣傳，都唔知係咪

是但啦
未做哂功課/有嘢唔識嘅
拎埋出嚟哥哥教你地
ps中學都未grad

屌 未見過呢個文宣既
大力推

比多d人知

罷工撐

幫推

黑警，還眼
721 831

去緊

人呢

hi

?

正

612 721 731 811 831

即係有3個場

沙田百萬大道
愛丁堡
罷工集會

仲未開始

無人嘅

記者多過學生

扮